Yo gusta tu

Te amo

sisisisisssi.

je ami tu

Yo tambien

Ola buda